俄羅斯其實很脆弱？〈蕭若元：最新蕭析〉

今晚識買了

有燒山冇窮人,上次美國選總統燒山話侵侵冇望,希拉里贏

燈神燒山。講咩中咩

讓波 沙地

小注 20 沙地

幾時講？今日？

屌你，燈神係到都買得十蚊 買多啲都唔怕死啦

2014

唔夠燈力呀

5:0

CLS!

燈佢輸就大勝

又贏

燈神

燒山既燈力係未時間限制

有無最新蕭析